今日一定要讚揚上水班警察

我吊哂你班死差佬老母 捉黑社會又唔見你班差佬咁撚型 蝦細就最叻最型 香港完來請你班垃圾嚟蝦細路 香港完撚完

捉𡃁仔果時真係好撚型

721又唔見你班柒頭咁撚型

同我背熟佢柒頭

下次大家識點做